點解日本可以有咁多人攞諾貝爾獎，而韓國就得一個．．．

仲要韓國拿ge係和平獎...唔係科學創新類
而日本...物理化學醫學經濟學文學...全包

大和民族高質 完

男嘅去，夜晚大把嘢玩啦

不過要拋低條女先

高錕

用一個地區同國家比

都好過你條支那狗

因為不過設整容界別

日本政府喺2001年話「目標50年攞30個諾貝爾獎」唔係講笑

日本仔科研係投放好多錢同鼓勵
唔係獨家技術果啲 連大陸人都請
務求令自己了解多啲

因為韓狗係賤種廢柴垃圾打靶撚

崇支都係
🇨🇳✋😑🤚

人地投放係教育既資源同完成教育後既研究環境係其他亞洲國家比唔到

同埋日本人自細就教小朋友唔造假同報大數

呢幾年日本先爆左幾單大野,造假報大數乜都齊

所以追韓星果d都係on9

客觀講
韓國我只服一樣野
online game

其他全部都係垃圾

講得太好

一個做左幾百年支那契弟既國家

只要學者同普通市民唔造假報大數 個社會一樣會進步

韓國以前農村黎架喳

好 香港國咁細 點同日本國比呀 香港國既資源 人口比例都低過日本國好多

韓國如果唔係自己分南北，怕且連個個和平獎都R唔到

崇韓人低智商好似上過新聞

瑞典只係多香港一百萬人咪又係照出好多諾貝爾獎得主
根本唔關人口事

日本冇經濟獎

你講緊瑞士定瑞典

學者唔造假？
東大京大先後都爆過大單野，仲要係近幾年既事

我讀大學時 d泡菜又嘈又唔識尊重人 重見過隨地吐淡

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

咁會唔會只要造假既比例少過中國就足以令社會進步?

韓國 垃圾國家 去過首爾5日咁大把
人仆街唔再講 路冇條正常 一係未鋪好 一係污糟到爆
酒店有cam
食品大陸貨加工
買衫/鞋/化妝品等樣樣都有假 DDP附近大量假貨 開凌晨
咩9韓國fashion=水你買假 衰撚過淘寶 有見過同一樣嘢
淘寶幾十蚊 去到韓國賣緊百幾
club=強姦犯集中營
唔係摸 係行過都又捏又揸 見識過
2個韓仔一個夾前一個後 直接伸手入under入邊揸同摷
落藥/灌酒,再執屍 日日都有
你搵警察? sor 只係識韓文
身邊有兩個fd都俾韓仔姦過 btw我覺得牛唔飲水唔撳得牛頭低
好人好姐 去咩club
一定唔會再去

韓國人口少幾多呀on9

香港叻既人去晒做醫生律師。

俾韓仔姦過

勝利夜店
店員會幫客落藥 搞女

諾貝爾咪瑞典人囉

其實做過research 都知無可能無造假位
只有淡化得好定掩飾得差之別

點指 間間都會 你洗得起 就一定有

lm

韓國人真係好撚冇禮貌

我想問一樣野
點解你會將造假同社會進唔進步link up埋一齊？
比例少過中國？姐係幾多？有冇具體數字？
社會進唔進步同造假比例係兩回事

你要知道係造假既背後原因，而唔係佢社會唔進步所以多造假
業績壓力，上頭壓力，滿足某d唔可能既要求，虛榮心⋯都可以係造假既理由

係 佢重未驗身 一陣AIDS 佢就玩完了

睇韓劇以為oppa好溫柔
韓仔扑野出名粗魯又唔帶套架啦

如果計埋"假"既香港人， 香港都幾多下
高錕 崔琦
terence tao (fields medal)
丘成桐 ( fields medal)

計丘成桐合理
但Terence Tao只係父母係香港人
高錕計唔計香港人，之前連登嘈咗好耐，反對者認為高錕只有英美國藉，支持者認為高錕喺香港永久居民再加上佢太太講過「（高錕）在港生活逾三十載，是個名副其實的香港人」

九唔搭八

崇韓狗入黎駁唔到又要逐個負評

中國都13億人，但攞到諾貝爾獎嘅都唔係多

駁唔到 即係真相就係垃圾
要逐個負評發洩

唔發明咁多新技術 日狗呢個垃圾民族當年點殺咁多中國人同香港人 韓國人愛和平

當年殺人用既技術都唔係而家攞獎果D啦

金肉其外 敗絮其中
諾貝爾講內涵
包裝得幾靚都冇用
屎就係屎

4)
應該同中國東北個D種一樣? 國字口面大大隻

學術上造假 假野係複制唔到成果 最後check到尾會比人拆穿，技術/科學咪進步唔到

你食物造假，會計造假係影響唔到人類社會既發展
大陸用極權掩蓋學術造假，但假就係假，最後咪浪費人力時間資源同進步唔到囉

咁日本攞咁多獎中國冇，就算同樣有做造假，係咪比例上少好多呢？

你搵文明國家咁比對韓國好唔分平

得罪講句 深圳同首爾一鳩樣

因為日本有成億幾人
南韓得幾千萬

韓國人可否競爭諾貝爾醫學獎

熊貓麻雀書法巴打完全講出我心聲

中国：不管白貓黑貓，能捉到老鼠就是好貓

上面個part明明講得幾有point
韓文難聽 字核突 人樣衰呢d根本就為屌而屌

應該唔系好關事架，系咖仔做野果種精神

你啲同鄉同你最撚低質完

你逼D貓去扮狗扮狼有咩意義呢？

日本妹高質過港女

嗰個傻仔真係好好笑

瑞士得幾百萬人
但人地一樣成堆諾貝爾獎

中國多十幾倍
但拎左幾多個

真，睇近排娛樂圈知咩事

韓狗真係仲仆街過支那

真定假，係真如果未過72小時可以食post exposure 藥物有效降低感染風險

講到其他國家冇醫生律師咁

衰啲講句韓國仲衰撚過非洲

有邊個國家唔係第一產業先

咁你呢啲雞蟲去到邊都多嘢玩嘅

香港無學術

UST南亞仔咁努力融入香港都話佢低質

支那唯一既諾貝爾獎得主係去唔到拎獎架

韓國不留科研都廢架啦

屠呦呦

大車廠近年經常造假

所以啲人個樣正常少少都做偶像

唔止科學

格林美獎都係日本人拎得多過韓國

韓國電影喺奧斯卡最佳外語片連提名都係零次
日本電影就入圍n次同拎過獎

啲死鬼佬緊係迫害韓國人頂喇

🇨🇳 強國淨係得一位 (另一位係唔承認)

垃圾

曉波

應該係行健

崇韓不願面對

你傻咗，遲下宣稱日本係屬於韓國一部分咪得，使乜咁煩去研究

韓狗垃圾是常識吧

崇韓撚只係識去刷view數

唔知點解睇到呢個comment 好撚爽
好似隊左兩枝藍妹咁爽
終於有人將我想講好撚耐個番話講左出黎啦

泡菜國正垃圾

啲崇泡撚唔敢入黎

高行健

韓狗係點拎和平獎？
製造kpop畀全世界當共同敵人？

韓國其實唔好得台灣幾多...........

日本明治維新之後,科技全面屌打全亞洲
你見佢二戰咁好打就知道啦(當然,唔夠歐美打)
100年前人地已經做到諾貝爾獎級既研究

醫學，就好似話新藥咁
香港註冊係跟 FDA, EU 同日本等等其中兩個先進國家approve 左先俾係香港註冊
所以你可以見到日本醫學的權威性

唔係喎 連登有個叫foolstop既戇鳩仔話韓國文化好掂架喎

好撚簡單啦，日本仔有事出黎道歉辭職跪地，shamesung呢？全球地區不包括香港地區呀

五毛: 盲反撚真係好痴線

香港個戶籍比得咁濫,事但搵都有.....笑

你只需要望下佢,做出重要研究結果既主要產地,你就知
香港人跑去外國留左N年拎左諾貝爾獎,無乜值得討論
反而日本個D諾貝爾獎,真係土產

BTW,日本科技沒落中,因為個社會環境對科研人員既待遇惡化中

五毛

諾貝爾財閥獎

唔係支那最撚勁咩？做咩去韓國

調轉咗

仲未有泡狗入黎拎BTS打飛機既

只要一到反韓，唔少連登就會支那小農DNA現形連支那五毛post都撐得落

啲point黎黎去去都係寵寵寵、以前支那契弟，財閥、市容、粗暴、整容、壓力大、自殺多悶唔悶啲

亞洲國家tier好易分
Tier 0 日本 - 達到歐美級數
Tier 1 新加坡、韓國 - 亞洲四小龍崛起後，經濟轉型成功
Tier 2 香港、台灣 - 亞洲四小龍崛起後，經濟轉型失敗
Tier 3 泰國 - 亞洲金融風暴死左後爬緊
Tier 4 其他亞洲國家 - 垃圾

唔同tier嘅國家根本唔使比較

但韓文又真係好難聽，D字又核突過簡體字.....
D人唔整容又真係好樣衰WOR

上面啲留言低質到
韓國由財團話事
企業點會走去研究學術
韓國工業都係世界頂尖
工業技術點會攞獎

你仲低質啦，日本無財閥呀，商人唔會投資科研

韓國做唔到咪認，咁多借口

即刻出現

三菱比幾多錢同資助科研？
淨係得三叔咩屌

文化差異
格籬共享雨傘
日本仔可以100%歸還率

反而中國30萬把雨傘 無晒！

泡菜人都係自私嘅多！

韓國社畜文化應該超越左日本既

有個智障寵寵寵駁唔贏又俾人圍插，唔敢回post唯有敗走其他post想圍爐，真可憐

你數漏左澳門
等陣玄學大師詹惟中又要入黎咬人

幫香港人發聲就係五毛

識食就一早睇醫生啦 自己食仔有咩好擔心

你好似好憎佢

今日出咗成日街 俾AB小姐煩到死 睇到個post
聽下人講去睇醫生 唔好再FF咩撚嘢oppa啦
佢食得你 唔係因為你正啊咩一見鍾情個啲
係因為你哋ON9 用下你哋個腦 係個啲地方點會有好仔
第一次就咁大膽撩你哋 重要咁識路去時鍾酒店休息
有冇4P 你哋自己知 睇下醫生啦

唔憎 但咁on9既人 你聽到都燥

做乜攞啲垃圾國家同日本比？

韓國只係近來包裝得好啲嘅支那
實質都係粗野嘅爛仔國家嚟

韓國人本身就係同中國東北人相同血統基因

日本係世界頂尖國家之一
就算你搵西方發達國家都未必夠佢嚟
更何況泡菜狗，比條春

power point

分享下好唔好先

好多野都同政治因素有關架
好似日本咁, 擺到明完全係做美國既手下, 拎到國際性獎係易好多